留力今晚拆哂港鐵既閘同機

令聽朝既學生同上班人士都返唔到工
目標係要政府停課！

留你老母

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

返唔到工事小
返唔到學事大

等機場手足返嚟一齊拆

咁有能力最好當然係直踩
絕對唔反對

拆啦 免費搭車大家都開心

connect

請勿攜帶金屬氣球進入港鐵⋯⋯

無乜用
頂多咪唔收錢搭車
唔會全停

咁都唔錯
死都唔益黨鐵

仲要好大機會唔止free一日

幫推聽日齊齊免費搭黨鐵

902全港罷課罷工

黨鐵係時候回饋市民啦，
全民免費， 又阻唔到大家返工，
一定冇人反對

特別係轉車站
整爛哂佢

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

每人用aa膠痴張八達通上去閘機到
再用aa膠痴銀仔攝去買票機到